
2009-11-01t01:15:0z
dunya
türk dünya şair  yazar yavuz bülent baki an rizayev  beraber kişilik heyet  hoca soykırım anıt ziyaret  şair   tel  taziye sessizce  şehit ruh fatiha okuyarak dil  misafir daha sonra yıl  yap faaliyet türk dünya örnek  dik soykırım anıt  bir ilk  ol azerbaycan türk kültür derneğ ziyaret  yaşa türki  azerbaycan türk sev şair yazar orhan aras yap konuş  televizyon gazete herhangi bir yerinde hak savun bayrağ dalgalan insan   ileride   o iş gör  bu  bun çoğu hiç   burada dünya  ama yürek azerbaycan sevda   daha sonra bir  yap an rızayev  merkez vatan böyle oğul ol  çok sevin  duygulan  yavuz bülent baki  duvar asıl bir halı gösterip  bura  dünya en büyük şair  ol genceli  bu bir gün kültür  bura en iyi şekil  ed bir   yıl  derneğ bütün kademe görev yap ol başkan ilhan  yıl dernek ol  yıl  sürdür mücadele önder olarak misafir göstererek şöyle  aç göster yol yılmadan mücadele  ilk gün  be yalnız bırak başkan yardım muharrem  ayhan güneş  ad say  yüzlerce dav arkadaş  öl  yol devam ed emin  söz and  derneğ şereflen  hepinize sonsuz teşekkür  saygı   cihan 
